EventoApp
===================================

Nesse projeto vamos desenvolver um aplicativo de eventos, onde mostraremos a programação da Semana do Desenvolvimento Android e todos os materiais extras disponíveis no evento. Você poderá usar esse projeto como exemplo para criar outros aplicativos de eventos, como por exemplo, eventos em sua cidade, shows e etc.

***Esse projeto faz parte da Semana do Desenvolvimento Android (http://semana.androidaccelerate.com.br/).***


Pré-requisitos
--------------
- Android SDK 23 ou mais novo
- Build Tools version 23.0.2
- Android Support AppCompat 23.4.0


Começando
---------------
Este exemplo usa o sistema de compilação Gradle. Para compilar este projeto, use o comando "gradle build" ou utilize "Project Import" no Android Studio.


Comunidade
-------

Esse é o nosso espaço para conversarmos, nos conhecermos e tirarmos dúvidas. Suporte e perguntas também são aqui. Isso é para fortalecer e ter um único espaço de interação onde todos podem se encontrar.

- http://semana.androidaccelerate.com.br/

Sugestões de correções do projeto são muito bem vindas, devem ser apresentadas efetuando um fork do projeto e efetuando um pull request através do Github.


Licença
-------
Copyright 2016 AndroidPro.

Licensed to the Apache Software Foundation (ASF) under one or more contributor
license agreements.  See the NOTICE file distributed with this work for
additional information regarding copyright ownership.  The ASF licenses this
file to you under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not
use this file except in compliance with the License.  You may obtain a copy of
the License at

http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT
WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.  See the
License for the specific language governing permissions and limitations under
the License.


